中國佛教新階段 有步操 不需要佛像 有相片即可

毛主席万歲

jm9

党精神病院 宗教支部

附佛外道

香港都要咁啦，咁多人唔愛國

有無left right left 同摺毯？

摺被呢啲係軍用技, 唔會立亂外傳

信釋迦維尼?

翻生武林現實版